dse23分入港大

Case 1 中4 英4 數5 通識4 bio 5 chem 5 geo 4
Case 2 中5* 英4 數4 通識4 bio 4 chem 3 geo 5

咁樣嘅分數想排
A1 hku nursing
A2 poly mental nursing
A3 Ou nursing
大家點睇 都唔會算好搏掛

順帶問問mental nursing前景其實係咪唔差 見起薪點仲高過rn

Mental爆左啦傻仔

mental nursing仲爆過phar仲以為前景唔差

A1可以搏下，識人24分入到，4個5，一個4，冇*。

咁仲有咩好建議？

24分upper quartile 穩入喎

仔定女

仔

推

如果a1放poly nursing 會唔會好啲

mental超好做
(前提你有工做)

利申讀緊

港大護理